有個阿叔add我ig,他是否gay

How much 1Q

放我出嚟做乜乜

好大機會......

好彩

kuanyu2021 得51 個following
樓主

佢生活咁奢華 一定係呃人

嗰1個follower係咪你嚟

唔是

100% 係，樓主洗定Pat Pat

我以為佢呃錢嗰啲

不想努力了?

其中一個係樓主

其中一個係樓主

daucheung

你答佢 Kuan Yu 咩事（關你咩事）

晚。

icon都唔係佢自己啦

點答

做乜自爆

似係喇